播唔到 Av01 / myavsuper

各位巴打

小弟已經安左Flash Player 但都係播唔到 av01 / myavsuper 片, 但係試過去外國網站睇波用Website 內個播放器又得。

求教學

Notebook 用 Wndows 10 Home
Browser 試過晒 Chrome , Firefox , edge 都唔得
(已Enable Browser 入邊Flash 設定)

唔該晒

安你老母